【極醜惡】黑警已經進化到拎委任證坐霸王車

其實年中都有啲警務人員
上車嘅時候哂張警員委任證比我哋車長睇
以便可以免費乘車
為免卻不必要嘅麻煩
而好多師兄師姐們包括我睇到呢張證
都會隻眼開隻眼閉咁
默許佢哋咁樣搭順風車
感覺就好似潛規則一樣

尋晚新聞一幕幕令人心痛嘅畫面
一直喺腦內揮之不去
有鑑於昨日警方嘅野蠻暴戾行為
從今日起
我不會再接受所有非巴士公司發出嘅證件
亦即警員委任證不能用作乘車之用
請有關人士登車時支付該程車資
我亦希望同業可以一同嚴格執行
特此告之

+ + + + +

麻煩各位巴絲﹐如果遇到巴士司機制止黑警坐霸王車時
即刻拎手機出黎﹐錄低佢地個狗樣
叫佢地展示個委任證﹐記實埋佢地個狗名同狗號
然後放上連登/FB
順便send去各大傳媒
向公務員事務局& ICAC舉報

推

支持！

黑警唔係好高人工咩

推！！！！！！！！！

仲衰過班廢老 兩蚊都唔比

少少錢都唔比 你老母
衰過狗

記得出聲就好
一定會幫你手啊巴士佬

攞著數

正職香港警察
兼職搭車乞衣搭程車都要乞

巴士司機好野

睇下班狗幾時連飯都無得食

支持！！

sd email俾盧偉聰，叫佢解釋下班毅進仔（無論返緊工定放工）點解有權坐霸王車

當自己大陸軍人咩
我唔信同政府claim 返車費，政府會唔比
有機會食2家茶禮，唔比錢但又claim 車費
我地應該去邊度投訴

推！

法西斯

支持巴士司機！

Push

基本上大部分前線警察都係欺善怕惡
記住自己應有嘅權利
睇下呢條影片就知

專恰後生仔 千祈唔好俾佢兇到
根本無野好驚 要冷靜

(1)警察有權查身分證
向15歲或以上之香港居民查閱身分證
如果查你身分證或護照,你照俾佢,無問題 但你有權保持緘默,即係只要向警方提供個人姓名及住址(ONLY區) ,其他都可以唔答

(2)警察搜身
根據《警隊條例》（第232章）第54(2)條，警察頂要有合理懷疑必須根據事實情況而作出客觀判斷先可以搜物
警務人員不可以向異性進行搜身。 如要向一位女性搜身，而當時沒有女警在場，該女子便應被帶到最就近的警署，由女警為她進行搜身。

(3)你有權用電話影住警察,用電話影呀SIR係要保障自己, 香港從沒有市民因拍下警察照片而被定罪的情況，以一般拍攝而言，理論上亦不涉襲警，故市民無需擔心。

wish

委任證可免費乘車？可免費叫雞？

正宗乞衣

推 平時已經咁醜惡

死仆街

以為班犬淨係叫雞唔俾錢原來坐架巴士都冇錢

哇
原來黑警平時咁識玩

小西灣有隻狗經常都係咁樣呃車錢
佢搭788 789
個樣私私縮縮以為做狗唔使俾車資
我次次都要開聲叫佢入錢
幾皮嘢人工連幾蚊車錢都呃
正食屎狗！

人工又唔係低，點解幾蚊都慳

原來委任證係坐霸王車先用既
唔怪得問佢果陣，就唔拎啦。

(突發) 問極班狗都攞唔出委任証

記低佢no.

有聲

係咪當自己玩緊古惑仔online?

警犬連搭車都唔洗俾錢架？
咩世界呀

認真一問，警犬搭地鐵/輕鐵係咪唔洗比錢？

報icac

有名就報icac

做性職業既都唔好比啲狗屌

原來差佬坐霸王車，屌你老母根本係賊！！！

d狗話係做野的話, 就叫佢地自己返去差館入form claim 錢.

真唔真呀？有無巴士司機show一show 張無名既職員證證實下呢件事？

Mark低佢no 投訴佢

大家唔好怕
親眼見到嘅話
mark低時間, 車牌number
icac又好乜都好. 絕對唔可以姑息

極醜惡

俾警察免費搭車即係因佢嘅公職身份而給予好處，即係串謀行賄
相反，展示委任證要求免費搭車，即係以公職身份獲得好處，即係意圖行賄
記低佢名同冧巴報ICAC

元朗班警犬成日都係咁，借頭借路蛇左上輕鐵

其實有邊條條例比佢地用立搭霸王證
如果冇可唔可以投訴

好撚嬲，家陣返工搭車唔洗錢，屌你老母
難怪九巴新巴城巴日日蝕啦仆街

同埋啲差佬成撚日入火車頭等企
大家記得留意下

用證

是咪可以順手fax埋去公務員事務局投訴??

[正式追究] 發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監

有特權

佢執行職務好似係有權徵用市民架車黎追賊。但好多咋咋啼唔係做賊但又唔比錢。

出公數係可以Claim但毅進仔唔識字懶得填form。

平時都見好多唔比錢報紙檔攞野

攞晒去叫雞賭錢啦，處長份糧都唔夠佢地賭

推呀，濫權到仆街

正價搭車既星斗市民應該有知情權

屌. 咁呢啲告佢唔入喎

支持 推
屌你老母 依家咩年代 仲好似收規咁 成班都係生蕃黎

原來唔係警犬係乞兒

———————————————-

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

屌你老母仆街死黑警個個月攞今撚高人工車錢都唔比，祝你地有錢冇命享

有強權無公理
我地唔可以再畀佢地沉淪落去

應該直接唔比佢上車啦，幾時開始狗比上巴士

大家有冇咩方法俾蘋果？

各位市民如果見到，應該要影低mark低哂資料
再報俾icac
icac收到舉報就會係48小時內回應
維護廉潔 你我有責

報ICAC
之前已經有公務員俾人捉左
長俸都冇埋

有關政府機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。
攬權者請接受審判

坐霸王車 叫霸王雞 食霸王飯

黑警叫雞都唔俾錢拉
巴士尼啲濕濕碎

以為自己係警犬就大撚曬

2皮幾都俾唔起車費？
真係貪得就貪

已舉報黑警搭霸王車

屌做黑警已經拎高薪，幾蚊都唔肯比，po ig懶正義，實則就日日搭霸王車，知法犯法

乞衣黎？車錢都可以唔俾

賤過廢老

有關行政機關攬用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。
行政機關攬權者請接受審判

乜原來警察只係識依法拉人，但自己唔洗依法咖？

叫霸王雞都成日啦

推，順手借位講埋，網上極多post話自己/朋友/家人/男女友係狗, 已經後悔/辭職/咩內部分兩派/會勸其他狗留手。
唔知真定假，我同大家一樣都想係真。
如果係作故，就係想洗白形象／減低仇警情緒／覺得當中都有好人，佔中時都係咁，記住黑警沒有一個是無辜的。
見到只係需要叫佢辭職，講咩都無意思，如果話辭左職就記住有良知既就會辭職，仲留返係度既係咩人大家心知肚明。
另外想割席推去話外國勢力訓練速龍隊身上。假設係真既，咁係邊個決定要訓練佢地？邊個決定請外國人返黎訓練？邊個俾指示落場可以用咩武器出咩裝備？邊個揸槍瞄頭？射催淚彈落人群入面？？記住黑警沒有一個是無辜的。

司機只要出聲
乘客一定幫手

有關行政機關濫用權力
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了。
行政機關濫權者請接受審判

乞警

不得不推
離間巴士行業同警犬/政府

我幫我公司做野都要坐巴士，係咪唔洗錢？
推到佢仆街

真係好撚狗 咁高人工都貪果幾蚊 屌你老母啦

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

ho ball

黑警啲錢留返嚟叫雞呀

聽講因為車禍撞車要搵班狗先要隻眼開隻閉

重點係坐霸王車
去買野記數再叫政府找數呀笨柒

icac

同黑社會撻朵有咩分別

又一黑警濫權實證

怒推

腥港公安同支那城管完全接軋

推！！！

push

支持巴士司機大佬612一役之後更加覺得巴士大哥好正氣！

打人合集，打份工姐？

學歷要求低，人工高，福利好，（仲有免費交通接送），唔怪得咁多毅進仔爭住去做

屌你老母仆街警犬搭車錢都要R著數

犬隻可以上巴士咩

其實而家仲有無警察要徵用你架車呢樣野?

有用post 推

嘩 呂樂時代呀